[接近中]仲有4個半月 就會見到人權法既實際威力

2019/11/27
180日後

同傳聞5月前大陸set既死線好接近

⋯到時出份名單得2-3個人⋯
又吹侵侵唔賬

但係唔可以守株待兔？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post